林鄭條傻婆點樣貼近民意施政？？？？ 集思廣益？

連一個青年都融入唔到議事廳議會？
民意係睇唔到架傻婆
日日去問你班共青團小朋友 同 建制舉手機器 問“被民意”吖？

咩叫：“非常直接同市民溝通”？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？